面罩>口罩

口罩加帽其實係認到樣
面罩包埋條頸係基本消費 冇面罩就用T-Shirt蒙面